天氣開始轉涼了

想同你拖住手咁步入秋天
渡過每一季

好

想下好

只想在床上抱著你，和你合體

好🖐🏻

比隻手嚟

Take my hand

我都想

ok

🖐🏻take左就唔可以隨便放架啦

我想就這樣牽著你的手不放開

i miss you
i miss you
i miss you
i miss you

Me too
Miss u so bad

握緊你的雙手 不需要理由

I will not give you up this time

真係？

I’ll try
Try not to lose you

信你一次🖐🏻